認真問-點解男性向女性接觸或交流就會被視為狗公?

男女關係本身就係正常關係嘅一種,幾時開始變到會被鄙視?

睇你向性定愛方面出發啫

性都係人類嘅正常關係啵

孔子曰：「食色，性也。」

而且狗公現在係近年先有,究竟發生咩事造成呢個轉變?

因為有班係女都溝既人

單純接觸就緊係唔係狗公，不過為求交配而放下尊嚴去接觸女性果班辣殺就係囉

因為唔想你有機食到,
所以就算係正常社交都屈你係厹

其實洗鳩理人點睇

好似解釋得幾好

帶出左另一個問題,以前幾個男追一個女叫公平競爭,幾時開始變左娘娘收兵?

社會風氣倒退 愈黎愈返到古代
覺得女人三步不出閨門就最好 拍過拖扑過野就係淫婦
男人唔係厹就係毒撚 再唔係就兵

（或者呢個只係連登呢啲思想有問題既人既聚集地先係咁諗 而你係呢度吸收資訊就以為係主流意見 其實網絡世界同現實係分割